廿幾歲人，有啲生涯規劃經驗想分享畀後生仔女

兩年間經歷咗爆4同失業，想分享下經驗。

就係唔好信人地嘅生涯規劃經驗，你能力屋企背景興趣得你最清楚，冇必將自己人生倒模咁規劃 Live your life

三十歲仲中二病真係有點可悲btw 做人係為搵錢，建議大家快啲加入政府，當差就賺最多，賣點係忠誠勇毅

我廿歲幾人
已經可以係咁用daddy張信用卡
同埋每月都有10萬蚊生日禮物學投資
都唔明d人做咩要生涯規劃
我日日去海洋公園深度遊

見到隔離個 post 咁多人認同就喊了，幾多手足犧牲前途工作為香港。核心價值唔係民主自由竟然係錢

爆4都失業

想知隔離個post係邊個post

因為核心價值唔係錢，只好忍受下失業

做人核心永遠都係搵錢。

建議合法遊行要有錢收先好去，核心永遠都係錢，no money no talk

咁擺明自由先核心，錢只係手段，講乜搵錢係核心用錢改變社會咪改到香港依家咁，有錢我做藍絲都得。老老實實，共產黨早年窮到乜咁咪又立到國。路易十五夠有錢，咪又比人斬頭

篇文好似好中立，但對錢嘅強調係蓋過其他價值觀。睇幾多信幾多你地未畢業嘅自己決定啦，跟足嘅話人生應該會錯過好多錢比唔到嘅嘢

藍絲70歲分享經歷比你好唔好?

做埋海洋公園副主席 ，利是都十萬

陰功，我嘅分享上面好簡單: 因人而異
我嘅回復都係特登模仿你架 終於知你自己幼稚?

最愛老人政治

好多銀髮族都好有興趣了解下年輕一輩嘅諗法

成日開口埋口食鹽多過你食米，咁後生識乜丫果啲叫廢老